新鮮滾熱辣！！Vox出咗新片講支共NBA侵略史，尾段仲會link返去6月講香港示威條片!

[url]

推

屌，份野係咪左膠自已拍，二個重點都冇撚講到，一： NBA 嘅人平時串串貢，SWJ 上身，今次極樣衰。二：NIKE 係背後推手